租金連升8月

9月私人住宅租金指數按月升0.56%至197.8，連升8個月。

樓價跌少少，租金加翻少少幫補下，淡淡點睇？

無租樓唔清楚
不過屋企人都無加租